有冇人可以教我開返成人台

成人台冇左嘅

要去7-11問職員 重新開通返會員卡

冇，不嬲冇成人台，好健康

咩係成人台?
樓主新創?

冇咗好耐啦 連仔del咗台

鬼叫你開ACC果陣SET左真實年齡

Ok都有 不過貴20蚊

以為真係冇左
呢d垃圾台一堆不知所謂既垃圾